銅鑼灣未夠人！

出嚟啦 出嚟啦 出嚟啦
香港人我哋一齊威多次好冇？

128 128

同全世界講 香港人仲未忘記！

講咗咁耐128 唔係連200萬都冇呀嘛

出嚟啦！唔好俾佢停！

一齊塞撚爆港島

嚟緊